到底保方有無後悔去左psg

一走左就簽呀朗
ccc尼又失咁多粒
就算留祖記做後備都躺住咁奪冠
好過而家16強出局

佢自己甩手喎

有咩後悔
本身退役左
過黎踢養生足球

同埋祖記又咪係16強出局

罪人之一

掛靴啦
明哲保身好過磨爛蓆

係psg有冇後悔買佢

拎慣意甲咪拎下法甲囉

淨係識洗錢買中前場，後衛(Alves)同龍就簽跌watt老餅，廢到死，你睇車鏝猁洗左幾多錢買龍？

有咩好後悔
次次見親而家嘅佢都會心好彩佢唔係踢祖記就PSG
如果唔係仲多膠派
根本一早老到反應 落地都好慢
一腳遠射 球速快少少 佢就撲唔到果種

出咗局未

用佢就甩手出左局啦

踢後備捧r歐再光榮退休好過啦

?

咁多年正選都柒一踢後備就冠軍係人都知咩事

冇所謂嫁，要上神台啦如果攞埋r歐

保方條過氣垃圾係祖就出左局啦